日本講談社為迎接《進擊的巨人》完結，特別打造限量100本高1公尺「給巨人看的漫畫」 挑戰世界紀錄

日本出版社講談社今（4）日宣布，為了慶祝即將在4月9日迎來結局的超人氣漫畫《進擊的巨人》，預計在6日發售超大型「巨人用 進擊的巨人」漫畫，並放話將申請金氏世界紀錄，成為世界上最大的漫畫書。

綜合媒體報導，「巨人用 進擊的巨人」漫畫大小大約是一般漫畫書的6~7倍、以男主角艾連巨人化後可以閱讀的基準下去製作。整本漫畫的尺寸約為長101.1公分x寬71.5公分x高2.5公分，比一般漫畫書大了好幾倍，重量則是驚人的13.7公斤。

「巨人用 進擊的巨人」漫畫將收錄《進擊的巨人》第1、2話內容（共96頁），同時還附有保存箱（7.5公斤）與運送箱（4公斤），預計6日中午開始在講談社ONLINE STORE限定販售100套，價格則是日幣15萬元（約新台幣4.3萬），2021年5月會開始出貨。

講談社指出，如果這100個限定名額全數賣完，就會正式申請金氏世界紀錄，挑戰由巴西出版社出版的漫畫《Turma da Monica》在2018年8月時創下的「世界最大的出版漫畫」紀錄。這本18頁的漫畫共賣了120本，尺寸為長69.9公分x寬99.8公分，重達1.92 公斤。若這次「巨人用進擊的巨人」能完售，將可挑戰這項紀錄。

咁撚細本 唔好話超大型

九大其他size都睇唔到啦

大過普通漫畫6、7倍，應該都幾重下

其實都好細下喎
巨人根本睇唔到

漫畫交俾你地
我要玩條女個屎忽

條女對奶

size:

俾顎之巨人隻侏儒睇就夠

要整多個巨人專用放大鏡

幾適合

仲以為得我咁諗

笑
用宣戰個話咪幾好
用頭兩話, 啲畫風核突到仆街

都冇用啦爛尾

哂紙

比兵長3米巨人睇